（即時） 元朗防暴指盲人律司係戲子

律師
Sorry

推

仲噴到人地成面都係椒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

痴線

班警甴見係盲嘅會更加離譜

黑警已經日日歧視好多人

平機會視若無睹

又唔讀書又話人係戲子

殘疾歧視
傳統華人社會就係黑社會文化。

Push

低手到要恰殘疾人士

香港警察，狗屎垃圾

香港無左警察好耐啦
果班仲可以當係警察?
成班賣港狗賊

專恰細路殘疾人士
冇GEAR就屎都不如

平機會由day one開始都係用黎托7

點解今晚死既唔係呢班仆街

好撚嬲，哩位手足成日都出架

有個阿叔俾狗打到瞓底咗？

流哂血個個係咪佢